27號返黎劍指25000，淡友有福了

熊！熊！哈！

掂一掂25000就爆上30000

DJI